人民日報--只有狗才用BNO外遊

做狗都幸福過好多___人啦

老衲:旺旺旺

蚋dee上次去日本用咩護照

太陽報: 只有蝗蟲先用特衰passport

老衲是BNO持有者之一

用BNO = 狗
參拜靖國神社 = 英雄

老納 = 狗英雄

嗰個笑衲dee係狗佢都block
咁佢平時開post除咗自己個 之外重有咩睇